{"schemaVersion":"3.1","evaluationId":"b0d0dc84-13c0-4425-8db9-886c8fad4b57","metadata":{"contactId":"b490f302-51a4-4474-aadb-1fc54d4b5169","accountId":"141965608953","instanceId":"7b4ed194-08c6-4caf-9fc7-bf4b3c9b65dd","agentId":"6fb904ef-78f5-4e3f-8db4-6d97c59ccbaa","evaluationDefinitionTitle":"Informe Calidad CERMAD RENFE","evaluator":"IAM@d-9967339d19","evaluationDefinitionId":"dc978b36-0af3-404c-bc59-cc2b5f816e01","evaluationDefinitionVersion":6,"evaluationStartTimestamp":"2023-06-05T11:51:26.879Z","evaluationSubmitTimestamp":"2023-06-05T11:51:46.025Z","score":{"percentage":97.5}},"sections":[{"sectionRefId":"sae77d5af","sectionTitle":"BIENVENIDA / DESPEDIDA","score":{"percentage":10}},{"sectionRefId":"sd3e9d46a","sectionTitle":"SONDEO","score":{"percentage":12.5}},{"sectionRefId":"s4f9607d0","sectionTitle":"RESOLUCIÓN","score":{"percentage":50}},{"sectionRefId":"sb55aa4a4","sectionTitle":"ACTITUD","score":{"percentage":15}},{"sectionRefId":"s2479aa24","sectionTitle":"COMUNICACIÓN","score":{"percentage":10}}],"questions":[{"questionRefId":"q6f0879c3","sectionRefId":"sae77d5af","questionType":"SINGLESELECT","questionText":"Bienvenida","answer":{"values":[{"valueText":"Cumple","valueRefId":"o5a375cfc","selected":true},{"valueText":"Cumple parcialmente","valueRefId":"o219ead4a","selected":false},{"valueText":"No cumple","valueRefId":"o55d3df57","selected":false}],"notes":"","metadata":{"notApplicable":false}},"score":{"percentage":5}},{"questionRefId":"qe5b170e5","sectionRefId":"sae77d5af","questionType":"SINGLESELECT","questionText":"Despedida","answer":{"values":[{"valueText":"Cumple","valueRefId":"o8377b9fa","selected":true},{"valueText":"Cumple parcialmente","valueRefId":"o88700c76","selected":false},{"valueText":"No cumple","valueRefId":"o5ccce0d6","selected":false}],"notes":"","metadata":{"notApplicable":false}},"score":{"percentage":5}},{"questionRefId":"qe53113aa","sectionRefId":"sd3e9d46a","questionType":"SINGLESELECT","questionText":"Escucha activa","answer":{"values":[{"valueText":"Cumple","valueRefId":"oc2e1fa71","selected":false},{"valueText":"Cumple parcialmente","valueRefId":"o5563b940","selected":true},{"valueText":"No cumple","valueRefId":"o15dff0aa","selected":false}],"notes":"","metadata":{"notApplicable":false}},"score":{"percentage":2.5}},{"questionRefId":"q74898255","sectionRefId":"sd3e9d46a","questionType":"SINGLESELECT","questionText":"Sondeo de necesidades","answer":{"values":[{"valueText":"Cumple","valueRefId":"o37f53131","selected":true},{"valueText":"Cumple parcialmente","valueRefId":"o99dded79","selected":false},{"valueText":"No cumple","valueRefId":"oed520bd2","selected":false}],"notes":"","metadata":{"notApplicable":false}},"score":{"percentage":10}},{"questionRefId":"qdf59bd2b","sectionRefId":"s4f9607d0","questionType":"SINGLESELECT","questionText":"Obtención de datos para la resolución","answer":{"values":[{"valueText":"Cumple","valueRefId":"o942298df","selected":true},{"valueText":"Cumple parcialmente","valueRefId":"o03c786e7","selected":false},{"valueText":"No cumple","valueRefId":"of37d3f80","selected":false}],"notes":"","metadata":{"notApplicable":false}},"score":{"percentage":5}},{"questionRefId":"q4ea7d379","sectionRefId":"s4f9607d0","questionType":"SINGLESELECT","questionText":"Resolución de la llamada","answer":{"values":[{"valueText":"Cumple","valueRefId":"o16abb7f0","selected":true},{"valueText":"Cumple parcialmente","valueRefId":"oab66f08e","selected":false},{"valueText":"No cumple","valueRefId":"o1dad22b4","selected":false}],"notes":"","metadata":{"notApplicable":false}},"score":{"percentage":15}},{"questionRefId":"q27070d48","sectionRefId":"s4f9607d0","questionType":"SINGLESELECT","questionText":"Información clara y concisa","answer":{"values":[{"valueText":"Cumple","valueRefId":"o0a57aea1","selected":true},{"valueText":"Cumple parcialmente","valueRefId":"o9851e142","selected":false},{"valueText":"No cumple","valueRefId":"o00ceee9b","selected":false}],"notes":"","metadata":{"notApplicable":false}},"score":{"percentage":10}},{"questionRefId":"q3e0c07d0","sectionRefId":"s4f9607d0","questionType":"SINGLESELECT","questionText":"Nivel formacion y conocimientos","answer":{"values":[{"valueText":"Cumple","valueRefId":"ofe092b91","selected":true},{"valueText":"Cumple parcialmente","valueRefId":"o0cd3f65d","selected":false},{"valueText":"No cumple","valueRefId":"od5bcfd96","selected":false}],"notes":"","metadata":{"notApplicable":false}},"score":{"percentage":5}},{"questionRefId":"q17f1668f","sectionRefId":"s4f9607d0","questionType":"SINGLESELECT","questionText":"Aplicación práctica de conocimientos","answer":{"values":[{"valueText":"Cumple","valueRefId":"oc06abd77","selected":true},{"valueText":"Cumple parcialmente","valueRefId":"o9f4715e4","selected":false},{"valueText":"No cumple","valueRefId":"o8c8fb7bd","selected":false}],"notes":"","metadata":{"notApplicable":false}},"score":{"percentage":5}},{"questionRefId":"q4866a43f","sectionRefId":"s4f9607d0","questionType":"SINGLESELECT","questionText":"Control y manejo de los procedimientos","answer":{"values":[{"valueText":"Cumple","valueRefId":"ocf158ac1","selected":true},{"valueText":"Cumple parcialmente","valueRefId":"of5da271d","selected":false},{"valueText":"No cumple","valueRefId":"o6939dd8e","selected":false}],"notes":"","metadata":{"notApplicable":false}},"score":{"percentage":10}},{"questionRefId":"q1efe13b9","sectionRefId":"sb55aa4a4","questionType":"SINGLESELECT","questionText":"Seguridad ","answer":{"values":[{"valueText":"Cumple","valueRefId":"od69bfa87","selected":true},{"valueText":"Cumple parcialmente","valueRefId":"oe463cd90","selected":false},{"valueText":"No cumple","valueRefId":"o5a45a2d6","selected":false}],"notes":"","metadata":{"notApplicable":false}},"score":{"percentage":7.5}},{"questionRefId":"qaae9034a","sectionRefId":"sb55aa4a4","questionType":"SINGLESELECT","questionText":"Sonrisa telefónica","answer":{"values":[{"valueText":"Cumple","valueRefId":"o06a92e2f","selected":true},{"valueText":"Cumple parcialmente","valueRefId":"o6434fd7e","selected":false},{"valueText":"No cumple","valueRefId":"o6c7a6351","selected":false}],"notes":"","metadata":{"notApplicable":false}},"score":{"percentage":7.5}},{"questionRefId":"q5bd70e36","sectionRefId":"s2479aa24","questionType":"SINGLESELECT","questionText":"Calidad del lenguaje","answer":{"values":[{"valueText":"Cumple","valueRefId":"o3951c2e0","selected":true},{"valueText":"Cumple parcialmente","valueRefId":"ofb9a0547","selected":false},{"valueText":"No cumple","valueRefId":"of72e4816","selected":false}],"notes":"","metadata":{"notApplicable":false}},"score":{"percentage":10}}]}